macbook air其實文書用夠用？

最平果部用黎行ssh remote document messenge用途

但得8gbram好似唔太得

你咩文書..十年前D 機又叫唔叫夠用

夠

2020年啦重買macbook air
冇錢買macbook pro 16"就唔好學人用電腦啦

用左好多年飛鴿傳書 想知用電腦係咩感覺 希望得到你批准

沒有得你的允許 我都會買電腦

留意Intel出咗11代而且MacBook(唔知Air定Pro)今年內有Apple Silicon
所以唔急千祈唔好宜家買

好似風吹月中

你最好作埋落去

咁既po都有得笑

文書咁重loading mac pro先頂到囉